一人N首聽過最熱血op

ペガサス幻想

stand proud

賣弄球技

三萬蚊又唱得幾好聽

其實鋼鍊同銀魂都有好多，不過懶得搵

武裝鍊金op

butterfly

天元

Brave Shine

點會冇佢

真三一
勇者王

tony劍遊紀s1op

tony劍遊紀-生死1劍 劇場版特別中文ver.